泛民，左膠，黃絲，港獨，連登都冇資格鬧政府，因為你地全部都支持防疫！

你地既言論根本冇立腳點，你地支持防疫，支持政府立惡法搞香港人，支持王進洋城管協助黑警捉香港人，所以政府話要殺晒你地全家作為祭治令個病消失，你地都冇任何理由去推搪！

繼續累街坊累全家啦，成班香港普巴！出親你地都輸！

黃絲，泛民，港獨累死香港人
長毛就累1400個女囚要陪佢剪髮

黃絲，泛民，港獨，唔係曼聯普巴就係hunter東巴，害自己友之霸！

泛民黃絲又拉落獨派度？

作為ACG毒撚你點睇熱狗比FB宅專頁撚狗咁撚？

泛民左膠港獨真係好怕香港人醒

樓主好似有精神病咁樣

共匪最鍾意屈市民係精神病

樓主冚家剷
特登將支持極權行暴政講成支持防疫

拜登支持防疫，特朗普踢爆疫情只係感冒！
等天收啦共匪！

On9 入嚟嘅唯一原因係block左樓主

共匪話block，但永遠都唔block，純粹想誤導港豬去block咗d真相

睇黎樓豬已經比邪教洗腦洗撚到覺得入冊既人都係共諜, 唔撚洗入冊既先係又PURE又TRUE身家清白

共匪冇晒招？得返屈精神病，老作疫情，網絡扮支持民主既打手？

對住澳洲日本亂咁發癲就知共匪空心老官